原來有手足整咗咁多七一文宣！

唔幫手spread出去真係愧對自己！

Push

推

推行動post

一人一post推71
Facebook ig airdrop

71 香港獨立

到時見！

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

齊齊出港島行街

七一啲post沉得特别快